mettre en pplace http2
configurer un linter eslint
wtf middleware.js / gerer l auth ?
test cypress
gulp: test > build > deploy
mettre en place l internationalisation > translate.json
refacto la view avec twig
utilisation scass
build des assets
npm install mocha